女朋友嘅支持，對男人黎講好重要？

真係咁重要架咩

係 如果個女朋友supportive

有免費閪屌咪重要囉

我好支持你
但點解你要走

係 起碼就算幾難受都有佢嘅支持令自己捱過去

男朋友話我成日潑冷水
但好多時我講個事實姐 點都好過呃佢 又係我錯

如果唔支持仲成日發無謂脾氣 係咪飛得

呢樣唔撚駛問啦下嘛當你有樣嘢好想同另一半分享，點知講完對方一棍打柒你，你下次仲會唔會講？慢慢整整下就連普通事都唔想再講。

畀個白痴易明嘅例子你自己感受下，如果有一日你想剪某個髮型或者睇中件衫，當你問男朋友意見嗰陣，佢一句：照下自己個樣啦/嘩！你咁嘅身材學人著呀？出街畀人笑架...請問你會有乜感受？佢都係講事實架

坦白唔係唔好，亦唔係叫你盲目撐佢。但可能你男朋友身邊已經好多人話畀佢聽佢唔得，好多人唔認同佢同埋好多人講“事實“畀佢知。你作為佢女朋友，佢自然希望喺你身上搵到支持同安慰，但係你就同其他人一樣踩多幾腳仲要最惡頂成日發無謂脾氣，如果你自己係仔呀，都唔會揀啲咁難頂嘅女做女朋友啦

改緊架啦 因為我本身係唔中意聽虛偽野嘅人 如果有人直接講我呢樣唔好果樣唔掂 我會好開心有人點醒我
但我冇諗過咁樣對番男朋友就係壞事...

重要 你大事ge男人 一定有女人支持先無咁由疑

為左想了解女朋友既工作多d,特登去take左兩個course,等佢要呻個陣都可以更好咁回應,甚至想幫佢分擔下
以為自己咁做佢會覺得好sweet,結果比佢話曬時間,好似比人打左一大巴咁

呻完,正面回應返先.男人一係就自己諗通,一係撞過板就知衰,其實好多時真係自己知自己事,只係有時連現實都同自己對抗個陣,比女人用美好既大話呃下自己都好,改變唔到d咩咪搵你地改變下心情囉

我之前將女朋友當做係自己既動力來源 心靈寄託
我做既嘢只要佢開心我就會可以付出好多好多
有佢支持我會有勇氣面對好多事

唉 有時就係過唔到自己
對住啲一般熟嘅fd就緊係可以講啲美好大話
但男朋友咁親密都要咁 真係

你個名
睇黎好多巴打都覺得支持好緊要

巴打好sad
有時想支持但又好驚做得over咗會有反效果，人地根本唔需要。

係超重要，無論發生咩事
幾攰都好 一聽到女朋友把聲即刻會好啲

啱呀 每次坦白嗰陣就係諗住我真心想你好先咁坦白

我自己緊係知我就咁學少少野同佢工作既專業相差好遠,但係個真正目的根本唔係要有用,而係想表現下關心,想傳達自己心意比對方姐
想要對方支持但係被拒絕真係好難受,被拒絕多幾次就會慢慢唔想/唔敢再向對方索求

一個理性嘅人點會唔知事實係點
佢知道都選擇去做，一定有佢原因
唔係叫你講大話呃佢
只係想要你係佢做到頹廢嘅時候關心下佢
等佢可以振作

有時有d野佢問還問,其實心入面根本已經有答案,無論點都會去做,所以佢呢刻需要既唔係討論而係支持

靠女人嘅支持你遲早仆街

咁又唔洗掛😱

根本任何時候身邊人比嘅支持都好重要，尤其係另一半

記得以前細佬啱啱開始搞一個大project (一直係佢夢想嚟)，個陣因為剛開始佢又大壓力又面對好多阻滯，嗰陣佢個女朋友每一日淨係識叫細佬陪佢吃喝玩樂，一啲都冇了解過佢平時做嘅嘢，又睇唔起佢個project 淨係叫佢唔好發夢 (嗰陣細佬仲要百忙中抽一半時間去湊佢) ，結果佢頂唔順都係分咗手。

依家細佬算係成功咗，都不知幾慶幸飛鬼咗個港女。

其實難得比你遇到個有志氣做自己想做嘅嘢嘅男人，你都唔支持佢淨係識將佢同人比較佢冇乜冇物，咁只係你唔識珍惜。